係咪覺得好似平靜咗，依家先係關鍵時刻

示威活動好似轉趨和平，要政府交待831
新聞冇乜大型衝突可報
親中媒體冇乜大動作大風向，都係D抹黑文飛機文
美國英國暫時對香港冇乜新嘅表態

呢個時候，各方面都明顯想睇定形勢再部署
歷史上呢D時候就會有人以為形勢大好做多左

咁我哋下一步要點？
請先代入敵人，盟友，花生友嘅角度諗
要爭取嘅嘢好多，但我哋唔夠本錢要曬

呢一刻榮光大合唱，鼓舞士氣，非常好
但有人將之稱為國歌，擺番港獨出嚟
你可能覺得依家係時機，但我想講真係未係時候

呢場係國際政治博奕
你要睇嘅唔單止要睇本土民意，同中央邏輯
仲有歐美取向同底線，其他未出聲花生國又等緊位抽水

或者我舉個例，宜家香港同唔同政權玩緊大富翁
香港有一張最200街最貴嘅藍色獨立，兩張綠色區選同立會選，150街有張黃色獨立調查同紅色釋放義士，1000街有撤回暴動，錢係手上超過三百萬民意

一般玩大富翁嘅新手會覺得呢個時候同對手交易談判，係直搗黃龍，齊咗最貴嘅地，再慢慢起樓贏。
但係忘記咗你一旦高舉獨立旗幟，會成為眾矢之的。中英美會去到一個尷尬位，英美口講一個中國政策，唔幫得你，專心打貿易戰同脫歐，中國打正旗號話你分裂國家，行入獄線飛過你，你一D反擊機會都冇。同時一帶一路國家會抽水。而你嗰三百萬民意會喺交易中冇咗一大忽，跟本冇本錢再發展。

反而有經驗嘅玩家，會視乎手上本錢先顧掂150街為一大優先，100街次之，升級成本較低，可以快速發展，同時以退為進，暫時讓出高風險而且對家企得最硬嘅200街嘅獨立，hold住普選，收齊150街獨立調查同釋放義士，因為對家有所謂十四億民意，你讓步嘅過程因為無關港獨，上面風向會亂，有一部份民意係會喺交易中流入返嚟。而得到釋放義士同獨立調查之後，好好發展佢，因為處於必經之路，中央必須面對獨立調查揭出佢暗中插武警公安嘅問題，到時儲埋更多民意加大力度，可以同英美聯手劏佢更多，之前hold住嘅普選可以有更大牙力攞番嚟，如果對手發難出錯，英美同聯合國
自然會傾向幫推獨立。

唔好完全信任英美係盟友，要當佢哋係利用你嘅仆街，你要就住佢嘅底線同野心，畀嘢佢利用你達成共贏。而唔係老馮覺得佢一定幫你。

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push，巴打心水清

推

全球搵盟友，或者共產黨既敵人，越多國家想共產黨死越好

咁大家快D推815遊行先
再諗諗抗爭新招數
我都好驚熱情會冷卻

心水清

推呀！

下面個post 咪有策略囉，成800幾留言600幾正評都上唔到熱門，真係屌左出黎

［軍絲策略］回應「整場運動正在走向衰亡」

915

推 樓主講得啱

915遊行啊

有冇民間糾察隊？之前好似有巴打提過

同意 要拉攏敵人既敵人 但除左向國際求救 我地有咩談判籌碼？講到尾，外交都係講利益

仲有

唔好睇小D食緊花生嘅細國家，香港好多離岸公司就係細國家注冊，佢哋幫香港公司走稅，從中得到資金流。

但一帶一路下，為咗錢佢哋係有可能撬起香港，望下台灣邦交國流失。如果中國威迫利誘逼佢哋歸邊，用政策向當地注冊嘅香港公司施壓，仲有幾多香港商家企呢邊真係好難講